1.答案=2'4/14
2.答案=4
3.答案=2'1/2
4.答案=3'1/8
5.答案=3
6 .答案=9/10
7.答案=2
8.答案=2'5/8
9.答案=4
10.答案=1'7/8
